法國到一個真理 原來對女朋友稱謂係咁緊要

條女會願意幫你prep定你需要嘅嘢
例如上堂會幫你準備埋功課
女神除左識call你傾電話之外 應該唔會點願意幫你手
唔知你會叫佢做條女定女神？
條女
女神

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

臭閪

兵

此po已完

叫條女做林鄭

巴打都幾重口味

叫得做女神肯定係做緊兵

正常唔係應該叫bb咩
或者叫下豬咁
我覺得咁樣叫好sweet

喂 全名

我嘅意思係同其他人介紹女朋友嘅時候你會點稱呼佢

樓豬語癌，此po已完

咪我女朋友囉

有frd會叫佢做女神

俾女帽完 唔想諗番起d傷心事？

咁你個fd好奇怪喎

我都係咁話 問題係佢覺得無問題

咁咪直接講我女朋友

正常人應該要係咁